最新民調：侵黑人支持率暴升

46%

因為50cent？

仲有ice cube

咩事？

畀左膠屌票

美國知名Rapper「Ice Cube」協助特朗普制定美國黑人經濟計畫

冇啦冇啦
班左膠冇得再利用黑人永續光環

以往gop 10%都冇

Trump : 民意逆轉

比左膠屌到仆街

所以其實最racist嘅一向都係班左膠

得Trump 只有做到
超過10%已經好勁

明明係dem自己唔理人先

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

唔知 唔理 睇唔到 總知同侵合作就要屌

仲要係逆向歧視
但政策會歧視埋福利受惠嘅人
好比古惑之槍，射前又射後

不過咁睇 不嬲美國投票率都係低
感覺上黑人投票率 都係好低

好有可能啲人口講支持
但真係唔知咩事唔投票

佢地依家開始流失黑人鐵票，所以佢地先想輸入大量非法南美移民填補票源

屌票加速主義好

Ain’t black!!!

cnn:you aren't black

幾日升20%會唔會太癲

Biden : you ain’t black

但唔代表會投侵

今次啲後生仔女好踴躍投票，老人家又死咗廿幾萬個，其實情況唔太樂觀

佢今次係問likely voters

左膠係以高人一等心態搞種族平等
好撚嘔心

50 cents icecube 影響力？

其實後生好多都係得把口

即係反映今次升個班黑人平時著對選舉冇咩意見?

或者係黑人投票率本身未必有想像中咁高?

He he here's the deal deal

6x% tax without much welfare

好不安

似前者？

唔好睇少後生票啊，睇吓台灣

美國環境同台灣又好唔同 其實真係好難講

當反侵變到潮流咁就好易動員到後生

樓主pin this

今次正，將50幾年左傾浪潮完全瓦解
當年反戰班左膠，而家堆廢老終於都收皮

用價值觀團結

我諗以後GOP冇乜邊個可以更受黑人歡迎

做poll嘅係咩機構先

左仔

FAKE NEWS

BLM BLM BLM
JOE BIDEN WE VOTED

終於知佢叫Ice Cube

TRUMP把口咁撚臭
仲要唔收口繼續9up
可能真係吸引到選民選民

今日林肯單野班美國朋友屌到仆街，冇林肯佢地仲係黑奴，唔係所有人都中意林肯但你都冇咁on9攞佢出黎玩

no black no white no color
We all are American

真係咁viral

減左稅之後得返20cent

垃圾左膠連林肯都屌

可能佢講咗好多人唔敢講嘅嘢？

Biden is our red sun

放心
都會係BIDEN贏

點可以將現代標準，代返入幾百年前，咁所有歷史人物都係仆街啦

登登必勝

拜登win硬

其實有中搞個challenge做show trump

上online lecture 個陣show trump 2020 睇吓會唔會比個lecturer趕出班房

等佢哋體驗下言論自由被打壓嘅感覺囉

聽多次其實條11登想講侵侵不過老人痴呆講錯左林肯又唔敢認自己講錯

Culture war輸緊

其實有陣時正正係佢講咗人哋唔夠膽講嘅嘢
先咁受歡迎

被討厭的勇氣

有利 trump 既民調就信十足

biden同侵 兩個嘅黑仔法案,黑人仲有咩理由話侵racist 而唔係話biden, 今朝拜登話當年情況唔同 毒品問題etc

係 班垃圾最鐘意個種居高臨下「幫人」既光環

佢正爆，佢無支持trump，不過見到biden 62%調頭走

未必
後生peer pressure 政治正確唔敢表錯態姐
睇下個”who do u think your neighbours voted”
侵大勝

選民厭倦老政客

Wfc, 反正東西兩岸啲大學都已經俾啲白左同支共滲透哂

佢任內好似升左黑人就業率？

cctvb：中国又贏

用制度對付中國咪搞到咁
全球化個個賺人仔無骨氣

其實佢係想用林肯借代侵侵

但左膠開始玩反言論自由同思想洗腦
右翼就要諗辦法還擊

呢位人兄都好勁下就500萬views

唔係大民調有咩用

十一joe 都係想搞下氣氛

啲左膠都今日都未知咩叫商人
個人立場可以同目標完全相反

你唔係呀

物極必反

之前問過個黑人同事點解今年會投侵
佢話係侵令佢明白黑人唔需要做被壓逼個受害者

正解

不過Trump都即時駁返佢唔係自比林肯，所以Biden都係有錢

所以咪就係要比佢哋睇下冇咗言論自由嘅結果係咩囉，最好就係就算個學生解釋個lecturer都唔信，有陣時真係唔拍一拍佢哋係唔識醒

（坦白講如果唔係雨革/反送中，有好多人仲係做緊豬，including me)

上次咪有個學生嗰埲牆掛咗trump 2020跟住咪比lecturers 趕走咗囉
但係有好多Media都報道，最後仲要成間學校道歉

見佢咁玩，咁我哋咪索性玩大佢囉

西方保守主義抬頭

前所未有咁照顧黑人,其實黑人自己知....如果唔係武肺呢獲野侵真係訓係度都嬴

同香港啲左膠一撚樣靠腥移民嚟搵食

咁俄亥俄州咪贏硬，嗰度咁多黑鬼

但好危險，因為侵本身都係話自己繼林肯之後，然後佢直接用林肯個名黎屌racist
好容易令人get錯或者俾到位人入

fake news

得俄亥俄得天下

不過香港選舉有既野原來美國都有

一樣有屌票撚

其實好難明令到部分黑人有返自尊自信
又有政策去照顧佢哋
同時又好多BLM話佢種族主義
e.g. NBA嗰啲
黑人都兩極

好多黑人都有Victim mentality

佢的貼文起了作用

BLM 白人多過黑人

佢竟然敢同其他人講vote for trump 玩命

Biden明知自己廢就唔好搞咁多嘢啦

佢係黑人，啲左膠應該唔會咁過份掛

係

仲有民主黨

左膠屌黑人會唔會hang機？

唔一定
唔附合左膠理念嘅乜race乜gender乜sexuality都會比人屌

早幾日 加州先有Antifa 打撐trump黑人

左膠：呢個唔係黑人

仲俾twitter 封埋Acc

以為上緊weibo

左膠仆街啦，佢向晒兩邊陣營推銷
China Joe嗰邊唔理佢
侵理佢咪同侵合作

YOU AIN’T BLACK! — JOE BIDEN 2020

五毛既力量

入面其中一個tweet:

The Left is learning the hard way that African-Americans want LOW gasoline and energy prices same as anyone else.

係咪因為佢屌林肯係最racist總統呀

民調仲信
YOU ARE FAKE

Democrats finally realise that black American are also human being

呢句先racist feel

痴撚咗線，竟然屌上咗神台嘅人

其實icecube做法好正路 咁都畀人屌

其實佢唔係想屌林肯，佢係想屌侵，但又唔知自己老到口齒唔伶俐，表達得好差

班極左真係咁諗㗎

有冇咁易?

陶傑話今次選舉係西方文明轉捩點

左膠咩都屌

我諗佢應該口快快講錯嘢

佢啲內容係屌trump 啊

Take the red pill

升完都係低

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

唔出奇 你見班左膠真係好癲 周圍咬人

你冇黑人永遠慘落去，佢哋點表現自己有幾高尚；事實美國黑人問題，有一半係黑人自己造成，亦只有佢哋自己可以解決，另一半係請放低黑人身份同文化去接受社會同化，某部份黑人都覺得自己應該「ＹＯＹＯＹＯ」板褲帶把刀帶支格先似黑人，邊個幫到佢？

條on9仔知講錯係度兜啫白痴先會講句咁易俾位人入既野

除咗China

唔係幾信個升幅
正如我都唔信民調日日做日日都會有成1-2%變動
啲undecided 係咪咁撚浮啊每日轉一轉

好多時冇辦法，始終有d歷史因素係度（civil rights movement）
再加上非裔好多時候都係大家族，長輩壓力逼到你冇得唔投民主黨

左膠：低能弱智白痴唔成熟不識大體! Vote him out!

以往10%都冇

可能62%真係嚇親人

但至少trump幫到願意努力個班先

之前提前投票，投咗敗登嘅係咪好後悔????

點講都冇用，
拜登訓係度都贏！

而家入撚哂

Trump係做實事令黑人可以多咗機會搵錢改善經濟條件，而民主黨係放大黑人不幸事件做punchline搶sound bite，後者只能夠搵社會認同感，然後冇下文，冇改善生活

口投DAB US ver.

大部分州可以親身去改

琴晚佢講佢為黑人做過啲乜丫嘛

唔係點繼續呃光環

尋日睇有線新聞係美國訪問十一登支持者
竟然話侵亂鬧人中國不知控制疫情做得幾好
藍絲上身咁

真係有人信支那

如果DEM咁多年嚟真係不斷為黑人發聲
同埋嘗試為佢哋改革

但黑人生活同經濟質素仲係咁
算唔算側面反映佢哋一事無成

#blexit

因為佢接住林肯之前講嘅嘢係侵做過嘅野嚟咩Mexican rapists

佢就係想黑人一事無成，咁又可以話有systemic racism喇

Good idea,以後都要多往呢方面諗

條片幫佢解釋得好清楚
連Mexicans are rapists and murderers都幫佢defend埋話俾人曲解

BLM 班反法西斯咪係咁

咁我當然知佢哋專登啦
但佢哋咁樣玩咗50年都有
乜都無改善過之餘有啲地方黑人待遇仲差咗
佢哋唔覺有問題㗎咩

香港人用咗20年都知泛民搵笨柒啦

佢哋用福利養懶班黑人

所以咪多咗黑人支持侵

擺明講錯
個主持仲特登俾時間佢澄清
成場都bias到癲

其實呢班先最慘
想憑個人努力走出個loop
但比班左膠 同恩主心態既白人 拖累

阿登已經拎左兩億票剩返個d投曬侵都贏唔到了

之後啲人幫佢兜話佢講 Abraham Lincoln over here係講緊Trump
但我重複聽咗五次都聽唔到over
只係聽到 Abraham Lincoln here

搞到人哋以為佢哋係因為黑先上到位咁

雖然我都覺得其實佢係想講Trump但係講錯

咪同支聯會一樣
當真係建設咗民主中国 佢哋仲邊有立腳點

一個真正為美國既總統自然咩種族都會支持佢

因為ice cube個做法係真係幫到黑人解決個問題

但問題係解決左黑人問題 仲點樣炒作呢樣野黎cap水
基本上同堆環保組織 / 無國界醫生班撚樣一樣
最想非洲繼續打仗死人 / 澳洲大火燒森林就係呢班人

George W. Bush 得8%都贏 我假設Rasmussen 係親侵嘅，你discount 番一半23%都好多好多

上屆都係9%架咋

Ain’t black

但snopp dogg條廢中反侵呢

但個陣盲反冇咁多人

Agger

其實來來去去都係嗰班

侵令美國團結，美國齊心滅共

大陸都吹緊拜登 真係侵侵唔羸大撚獲

twitter啲人都覆話15%以上
election is over

好難講
上次佢地係有啲輕敵以為贏硬
今次全方位媒體助攻

啲媒體霸權助攻同時都有反效果

希望啦但係清醒既人唔多

有左膠突現效應

You ain’t black

五毛變兩毛

聽講依家poll佢black vote去到16%
如果真係有傳說中嘅shy vote
佢分分鐘史上最多黑人票嘅Rep

史上最多係幾%

問題係上得總統山有人唔中意有人中意好正常，但最少要尊重佢作出過ga 貢獻，政治人物最撚忌諱就係攞前人黎論功過，講真你11登會比林肯好？人地話曬真係做過總統，你有咩資格屌人

攞林肯黎玩就一定錯架啦，等同係支那會唔會攞老毛黎玩

1956年39%

咁好難
近年最多應該得嘅

1964年開始計 冇人多過15%

覺醒力架

11登仲夠膽死放條片上twitter
班弱智左膠仲吹奏佢講得好真係冇得救

BLM
Biden's Laptop Matters
Bidens Love Money

The black tsunami is going to create the Trump landslide

#TRUMP2020
#Trump2020Landslide

連登仔:民調假ga.咁都好信

連登仔:最新民調,侵黑人支持率暴升，民意逆轉了

支持侵嘅黑人已經被開除籍

師兄弱智架?
我地連登仔不嬲信民調 拜登嬴硬

老老實實
依樣真係要讚吓侵侵

佢任期內既黑人就業率
係咁多屇總統入面最高果個

我諗冇乜邊個做到

其實點樣分
如果老竇老母有一邊係白人有一邊係黑人
咁係黑人定白人

特朗普稱自己是繼解放黑奴的林肯（Abraham Lincoln）以後，對非裔美國人最有貢獻的總統。拜登反指林肯才最種族主義。

特朗普（Donald Trump）稱自己是辯論會場上最不種族歧視的人，並攻擊拜登從政數十年，幾乎什麼也沒有為非裔做過，反之自己拯救了大量歷史悠久的黑人大學。

拜登（Joe Biden）則反擊稱，林肯是美國史上最種族歧視的美國總統之一。事實上，林肯雖解放黑奴，但懷抱種族主義，並不相信白人及黑人是平等的。

拜登形容特朗普是現代史上最種族歧視的美國總統，為種族主義煽風點火，上屆競選時曾稱墨西哥人是強暴犯。

得中國人先至可以忍受自己由五毛變二三毛

但都係冇正面回應過特朗普幫助黑人嘅事實

拜登回應方法得兩個
1. 你係仆街
2. 唔正面回應你指控 再答你係仆街
3. 我無做過

是鳩但喇 我登訓係到都贏

真五毛
支持侵侵

我登必勝

推

第四幅女仔個嘴

2chains 都係

唔撚係掛佢之前啲歌屌Trump 屌到仆街架喎

好快升到100% 我侵又贏

民主黨要搞番d 黑人番唔到工先可以有票投俾佢

骨子裏覺得黑人永遠都係廢
要人幫
唔比人自立

反觀支那登戀童者支持度上升

保守派民調
即係可能20-30%左右

都好多

4. 只講理念，唔講行動

neighbor vote真係照妖鏡嚟

都可以解讀為周圍啲人垃閪圾
所以我地更加要支持民煮擋

除二後再除多二
10％-15％ 都唔少

侵侵解放五毛

上面話1964年起，冇共和黨候選人多過15%

侵侵又破一個紀錄

睇下美國黑人點解要Support Trump啦

對黑人既犯罪歧視根本係由Biden帶起既
1994年有通過左crime bill的確係針對黑人黎拉
而當時條Bill係Biden有份搞既

近年奧黑Biden 當政期間黑人情況有冇改善？點解班黑人運動家唔好似搞鳩侵咁搞鳩奧黑？

侵係未做總統之前根本無人話佢係Racist
做撚左總統之後無啦啦變撚左做white supremacy?

種族歧視一直存在但係唔見得Democrats就係黑人救世主囉 反而行為上Biden比侵更似一個白人主義者

好L正

侵話墨西哥偷渡者帶黎好多罪犯
民主黨就斷章取義指侵話墨西哥人=罪犯
話佢racist
事實上偷渡者犯案真係高

Trump: why didn't you do it in the past 47 years

正確咁講, 攞其他人既福利, 自己食咗大部分先, 再高高在上咁以救世主既姿態施捨一D餅碎畀班黑人

ms-13 與 Mexican

Leftist: You fucking Uncle Tom

繼續同我大巴大巴摑落啲左膠度

If you didn’t vote for Biden you ain’t black

金已課

言之有物
言簡意賅

等睇侵侵列根式勝選

民主黨話鳩侵墨西哥政策制造大量孤兒
點解唔可以墨西哥團聚先？

同單程證一樣
團聚咪返大陸

Biden:你地班撚樣投比 trump 都唔會變白人

黑人：冇人話想做白人wor 呀祖

死咗個黑人+BLM，會唔會跌返d

加州

BRUH, TRUMP FOR REAL I AIN’T NO JOKE BRUH